今晚又自己一個喊 (12)

喊完未

喊完

發生咩事啊？講下可能舒服啲？

lm

[/quote]

你冇資格講人

noted with thanks

哩個post已經開到12好勁

未見過你，唔通你追曬咁多個po?

之前啱啱開1個陣入過黎傾計不過好耐無嚟啦

因為變左幾丁友嘅吹水po

原來已經999

咁唯有推埋佢